蓋世寶入一入黎

想問邊間賭場無check 咁嚴 同fd去 佢未夠碎

推

你的朋友就是你

夠左 上個月去左獲 今次想再去同fd

蓋狗死左？

要幾碎？碎到免治得唔得？

你收皮啦

叫緊雞

好噁心

有撚人查

銀河查到仆街 細場呢

咩樣

細蚊囝玩d摩卡仔啦

摩卡仔？

一定查

去十次9次都查

十六浦🤔

細場 新萄京好似無咁嚴

摩卡唔查？

成班廢老道友係度

咁仆街啦 新萄京呢

農曆新年不少人也喜歡到澳門「賭兩手」試試運氣，亦曾有16歲香港少女於2007年「偷雞」走入賭場拉角子老虎機拉中74萬大獎，不過金沙賭場一度以對方未滿18歲進入賭場為由拒絕派彩，但澳門博彩監察協調局在事發後3日，即2007年2月23日指令金沙賭場指令必須向16歲女事主派彩，理由是法例僅列明18歲以下人士不准進入賭場，但無指明未成年人士在賭場贏錢不獲派彩。經先例一開後，澳門政府決定修訂法例，以免類似情況再次出現。

女事主阿彤2007年的大年初三，與母親及外婆到金沙賭場遊玩，當日下午5時許，阿彤在母親獨自到百家樂賭台耍樂，而她就與外婆到角子機娛樂場玩角子機。期間她於1樓投注一部名為「現金快線」的角子老虎機時中獎，獲得74萬元彩金，但當職員為她登記身份證時，即揭發她仍未成年，令她一度「中空寶」並須即時離場，同時將阿彤曾投注的40多枚代幣退還。

翌日《蘋果日報》以頭版報道引起社會熱烈討論，而金沙及澳門博彩監察協調局亦隨即進行研究及調查，在3日後的2月23日，澳門政府指令金沙賭場必須向女事主派彩74萬元。澳門當局強調，此舉並非鼓勵青少年賭博，只是現行澳門法例存在漏洞，派彩是唯一做法；為避免同類事件重演，澳門政府決定在年內修訂法例，列明18歲以下人士不可進入賭場，同時在賭場內即使贏出也不會獲得彩金。

自上述事件後，澳門賭場相關條例亦多次作出修改，被批評矯枉過正，2013年4月，有香港女子於澳門金沙賭場玩老虎機中巨獎，但賭場以壞機為由不作派彩，經澳門博彩監察協調局調查後，再引用第2012年修訂的行政法規，斷定為「博彩機瑕疵運作」，確認金沙決定。而去年亦有澳門居民接連於2間賭場拉老虎機中大獎，但同樣被賭場方面以「壞機」為由不獲賠償，拒絕承認中獎結果，故有關條例被批評偏幫賭場，縱容賭場「輸打贏要」

玩兩手去食野啦 贏系到錢咩

贏左都帶唔走

去星際啦

叫完雞？

收皮，玩咗血汗錢未

星際好鬆？ 我要鬆呀

搵我咩事：

同求

收集到

新葡京 舊金沙 水立方 16浦

屌奶星差幾日先夠秤

咁唔差在幾日啦屌

回力開返有冇ching試過d囡

佢無咁長命

無 唔做雞蟲

聽日死？

靜啦

call g係咪喺賭場外面yo啲女就得

唔做利狗ok?

同問

一向唔撚係

@蓋

買套票 wechat 企街

幾錢

打令千零 問的士佬

400 有冇

Dup骨打飛機 阿姐主理

鳩 最憎打飛機

好西多大陸人

金碧呀金龍呀總統呀，呢d濕9賭場咪唔check囉

海記呢

白滑 要加幾錢

Old school 有魚蝦蟹

試試呢間先

有冇手足想同我一齊住ritz Carlton

你free?

呢間好撚貴 一人夾1千啦

金沙城成撚日check我

次次連埋張紅卡比佢check 就係到梳李梳李

兩千蚊晚 我同你上去睇tvb ? 4p

住開呢間 個廁所咁大根本係預左比人叫雞玩

大場實會啦 細場自出自入 夜少少保安都行開埋

好 未試過4p 但怕你自卑

住套房玩我開心D 兩千零
屌 RITZ CARLTON細房都四五千

好貴 加埋雞錢房錢4-5千啦

但由酒店廁所屌到出去再上床好撚正

住得求其又想屌過夜去桑拿

邊間介紹下 澳門新手 深圳高手

波台太多細蚊囝 唔想教壞大家叫雞

無辦法 你唔教佢分分鐘叫錯雞 波台本性係壞